【絕密流出】Donald Trump and His Old Friend 對話

講咗啲咩自己諗下☺

#2 第一
#1 第二

周梓樂手足頭七

他永遠停了在22歲。
你甘心他至今仍走得不明不白嗎？
他在天上也會安心嗎？

唔好再用bot 啦好嗎

我不祈求連登仔明呢篇文講咩，但我祈求用開連登的香港人睇下

trump 會care 香港大學死唔死人？

下
我親手貼㗎喎

今日去左探佢

你係香港人都care 64屠殺啦

sor 我自膠

手足不是condom
如果咁樣都覺得係用bot
你值得手足為你犧牲？

我原諒你

佢唔係用bot。原諒佢吧

除左on9我冇野好講 我講左啲咩樓主自己參詳下

喔，你都係想我咁應啫

其實點樣分到對方係咪用bot?
真心問？

回應佢 睇下佢即唔即時應囉

你真聰明
但係咁都要俾人綠帽真係慘

On9

幾mean嘅補充

算啦 算啦

回一句on9 我係唔會驚架

無人睇?

一望就知就係陳雲d風向文

其實從trump對議案嘅態度你就知親道佢唔give fuck to香港人條命
佢係商人，佢唔會有道德架

*知道

佢起碼有道德過歐巴馬先

你見2014年 奧巴馬有出過聲咩

miss左個重點係中國根本唔遵守簽左既野
簽完貿易協定先 都一樣會反悔

邊隻字寫住?

拉

簽咗 更加有道理去制裁嗎

反口未反口

香港一國兩制失敗都係中共反口
咁我地先可以用自治方式去捍衞香港主權

講到好似個香港係侵侵嘅咁

唔討論

版主:這是灌水嗎?

我靜靜地講 如果舉多啲美國旗 或者會係

#2 係第一張
#1 係第二張

咁快就沉

簽左，侵侵連任勝算大升。

到時老共反口，侵侵大條道理主動抽擊，不再受美國民意拖累呀。。

簽左先過法案係上上大吉架。。。。。可惜中共港共呢次老謀深算成功反咬一啖。。。。。唉

師兄心明大義

唉

理你係因為見有利可圖，關道德咩事? 咁奧巴馬唔理香港可能因為果刻唔想得罪大陸，可能其他原因。巴打logic麻麻喎

我真心駁你唔到

香港嘅利益 由2014 到2019 5年間增值到 美國要理咩?

其實香港一早就有價值。係奧巴馬唔理啫

多謝欣賞

呢個post 要人呀~

冇人

我唔care

咁你唔好上連登啦

又唔討論

Rubbish Po
Pull

起下佢底都知啦

just show me

拉
傻閪po

咪戇鳩啦

笑撚左
美國從來唔會向恐怖分子讓步
拉登死左 早一個isis頭目死左
用左幾多美軍生命換返來？

香港大學生生命？

畀個你唔死嘅機會你，你都去死，我真係幫你唔到

你未ON9啦

真on9po,唔好再幫推，樓主無料到是但quote篇文以為自己好有見地

你算啦你，如果篇文無用嘅，你會留係到咁耐，慳啲啦

推～～

in trump we trust
trump未必得一招，順序跟到固然好，跟唔到我諗trump都仲有後著撚死中共
但現階段硬碰硬除左配合中共激化場面既劇本其實有咩著數

唔好中共產黨嘅計！

豬肉係加拿大唔係美國

唔好呀呀呀
一定唔好中共產黨嘅計！

好似麥兜校長咁講：
企定定係到，坐定定係到，乜都唔洗做，返屋企坐係到等解放軍。

Push

多謝！

你駁唔到
講句駁唔到就得 唔洗講其他野

咪係侵侵話鳩知你殺晒香港D學生，你唔好殺錯美國籍就OK

香港人關美國人咩事

我如果同你講香港人條命值錢過中東人，你信唔信？

如果唔信嘅，唔洗討論落下

WE ARE NOT ON THE SAME GROUND。

港幣同美元掛勾關事啦掛

on9...

有寓言係到架